房間裝修

邊到有得睇多D 參考下?

局部裝好似好少人肯接黎做

想睇多啲設計先🥲🥲

咁你想點先? 睇實物去ikea 有排你行，落去D設計公司門口睇相又得，上網睇案例又得. 咁多免費資訊仲有咩要問，定係你想搵人變份floor plan 出黎?

pinterest囉

自己做..

外國房大不適用

我可以幫到你呀 你加我tg @angusaaaa